【立會要初選 「三不投」聯署】

聯署facebook專頁：

聯署Link：

推

Pish

填左

借位
係時候話比立法會候選人知我哋點諗!

畀2020年立法會選舉候選人嘅「五大訴求」

Push

支持

十萬人承諾不投反初選參選人